有冇人覺得近排好似多咗老鼠咁

長沙灣個政府合署多到

尖東某個公園D坑渠多撚到仆街

尖東得一個公園

無人覺？

我樓下都好撚多

其實不嬲都好多

細細個係屋邨見到貓咁大隻既老鼠

日光日白經過公園
無啦啦聽到啲聲嚇左嚇
一望見到成隻貓咁大隻老鼠喺個垃圾筒搵野食
露左條尾出黎fingfing下

而家好多鋪頭就咁張袋垃圾放係街邊過夜等人收
一街都係食物梗係多老鼠

你住邊

藍田

我呢幾日出入葵興都見到多左好多

以前都係夜晚先有
宜家日光日白都見到幾隻

係

Cls成棟政府合署都係老鼠

將軍澳球場同單車館中間條路好撚多

買親宵夜都見到

多咗好多 有冇人知點反映下

食環？

我覺得寫信去佢地會唔鳩理

上個月有隻老鼠入左屋，成晚唔訓先趕到佢跳出窗...到而家都唔敢開窗

覺
仲越黎越大隻 一過十二點勁多撚圍住街邊啲垃圾膠袋跑

我住荔枝角 十點幾已經有老鼠出唻行

係呀屌 之前紅磡返學有勁大隻死老鼠喺某著名串燒鋪出面

成個香港都多左

覺咗三十年，多咗好多貓義工亂執貓黎閹割再放回。